Lien pour obtenir la version HTTP de postman.
Il se peut qu'il faille changer la météo attendue comme on tape sur la véritable API de météo :
Par exemple : ["eq","overcast clouds"]] > ["eq","clear sky"]]
(Faire une copie si vous apportez des modifications autres que changer la météo désirée)

https://www.getpostman.com/collections/c2aaef0cb4740303ad67
